# Không nên xem thường tình trạng ra mủ đầu dương vật

Có thể thấy bất kỳ hiện tượng bất thường nào cũng đều làm ảnh hưởng đến tâm lý của chúng ta và mủ ở đầu dương vật cũng không ngoại lệ. Link đính kèm: https://bit.ly/35vzOqA